Facebook通知好Q煩

Facebook呢排成日將d無謂野放入通知，煩到PK
前果排就有friend放相又通知
宜家就連有friend更新近況都通知
真係CLS
我去設定入面個通知睇過，入面d野都流流地咁
有無人知要點先可以關左呢d通知？

you can turn off the notification in "setting"

咁係全部通知都一次過off晒
有無得只係off某幾種？